生日被掟蛋榚在面上，算不算犯法

出嚟遊行比人掟蛋榚，又冇得凊洗。
算不算被犯法？
你應該拉掟我條友，冇理由拉我

話你犯法就犯法架啦 諗埋d on9野

老仔搵仔有嘢同你班玩膠撚講！！！！

你係咪覺得自己好醒???

咪撚岸鳩啦！你無戴口罩，警犬一樣屈到你帶咗口罩。

冇，唸住掟藍屍啫
等佢快啲比狗拉